https://web.archive.org/web/20070219034236/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi
https://web.archive.org/web/20070226201615/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi
https://web.archive.org/web/20070307123221/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [3724] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.28 WED 23:52:24　
	
さゆりっちさん

①これは本来ＴＶスペシャルを小説化したものです。
②槇村アニキは香の兄ですよ。冴子さんとは関係ありません。
③いや、本能の赴くままです。確かに危険が生ずる場合はリョウがちゃんと陰ながら見ています。
④ＡＨでは視力が無いと言っていますが、ＣＨではしっかり見える状態です。

 [3723]さゆりっちさん
リョウが男の依頼を受けない理由はただ単に、仕事から逃げたいため、のように見えますが、挑戦を申し込まれたら絶対逃げません。「女好き」は隠し衣です。


①这本来是由电视专题片改编的小说。  
②槙村哥哥是香的哥哥。和冴子没有关系。  
③不，是本能使然。确实，在发生危险的情况下，獠会在背后看着。  
④虽然说在AH没有视力，但在CH上还是能看清楚的。  

[3723]さゆりっちさん  
獠不接受男人委托的理由看似只是单纯地想逃避工作，但如果被提出挑战，绝对不会逃避。“喜好女色”是隐藏衣。




### [3723] さゆりっち	2007.02.28 WED 16:46:40　
	
「リヨウが男の依頼を受けない理由」　については、原作、小説、に限らずの疑問です。

先週号のＡＨ、リヨウと海坊主、カッコ良かったです。そして、この２人の姿をみて、シンホンが成長していくのだと感じました。

关于“獠不接受男人委托的理由”，不仅是原作、小说中的疑问。

上周的AH，獠和海坊主，很帅。而且，看着这两个人的样子，我感觉新书在成长。


### [3722] さゆりっち	2007.02.28 WED 15:59:29　
	
小説版ＣＨを読んで、気になったことがあったので、皆さんの意見を聞かせて下さい。

①小説版ＣＨは、原作のＣＨの続編になるのでしょうか？

②槇村アニキが香に恋愛感情があった、ということに、冴子は気付いていたのでしょうか？

③リヨウが「男の依頼を受けない」理由は、常に危険と隣り合わせで、命を狙われることが多いため、依頼人とのコンタクトを取る香に危険が及ばないようにというリヨウの配慮からなのでしょうか？

④海坊主が新聞を読むシーンがありましたが、まだ視力が残っているでしょうか？


读了小说版CH后，有一件事让我很在意，请让我听听大家的意见。

①小说版CH是原作CH的续篇吗?

②冴子注意到了槙村哥哥对香有恋爱的感情吗?

③獠“不接受男人的委托”的理由，是因为经常与危险相邻，生命被瞄准的情况很多，獠是为了不让与委托人取得联系的香受到危险的影响而考虑到吗?

④有海坊主读报纸的场景，视力还能维持吗?


### [3721] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.28 WED 02:47:59　
	
 [3720]akikonさんへ

リョウの字は外字にあって一太郎でも打つことはできますが、特殊な文字なのでﾛとしかネット上では使うことはできません。印刷ならできますよ。

### [3720] akikon	2007.02.27 TUE 06:12:24　
	
何処から探しても冴羽さんの「リョウ」と言う文字が発見できません。
どこかのサイトで見つけてコピペしてケータイに送ってみたらタダの点になってきました。
このＰＣにはワードも入っていないので見つけようが無い(泣) 

### [3719] エンジェルハート	2007.02.27 TUE 00:36:16　
	
エンジェルハート全て拝見させて頂きました。りょうが観る香りの回想のシーンはホント感動しました。何度見直したか・・・。
今は、シティーハンターのＤＶＤＢＯＸを拝見させて頂いております。何話か忘れてしましましたが、アメリカ人女性の依頼者？で「エンジェルハート」ていう人いましたね！
それはさておき、冴場商事の依頼料（ボディーガート料）って幾らなんでしょうか！？気になって眠れません！誰か教えてください！よろしくお願い致します！！

### [3718] BL@CK	2007.02.25 SUN 18:54:40　
	
Yahoo!動画限定モーションコミックス先ほど見ました。
『Parrotパロット～幸福の人～』みたいで面白いと思いました。

ただCAST紹介がなかったのでよくわかりませんでしたがりょう、香、冴子の声が違いましたよね?

なんか違和感を感じました。

グラスハート/香瑩は同じだったと思うけど・・・

私の聴き間違えでしょうか?

誰かわかる方がいましたら教えてください。


### [3717] あっちょ	2007.02.25 SUN 05:34:56　
	
 [3715]りょうちゃんＢＯＭ！さんへ
いろいろ教えてくださって嬉しいです。
今、私「このキャラならこの言葉（セリフ）」みたいのを集めているんです。
とても参考になりました。
ありがとうございました

### [3716] Ｆ	2007.02.24 SAT 21:45:07　
	
昔は叶三姉妹？
バックにキャッツアイを流すのはやめて欲しい。

芳玉は動画で送ってきてるのか？
１箇所ならまだしも、複数箇所にブロードバンド回線を敷くとは。
同時攻撃ということは何機準備したんだ。
反政府勢力はゲリラ活動だから継続できる。
飛行機を使うには空港が必要になりゲリラでなくなる。
見た感じハリアーでもなさそうだし。
畑はナパーム弾だろうが工場は通常弾。
ないしはクラスター爆弾を安く仕入れたのか。
養う子供の数が更に増える。

店に爆弾があればカメレオンも即死。言った時点でウソ。
阿香に撃たせたら可哀相なので海坊主、アタマに一発ぶち込んでやれ。

香を殺すと言われてリョウと海坊主が本気になるのもある意味複雑。
設定通りと言えばそれまでだが、それなら阿香が狙われているときから
もう少し本気でかばってやらないと。
一応運命共同体だし、阿香が死ねば香も死ぬ。
まぁ主人公は死なないか。

### [3715] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.24 SAT 18:22:17　
	
 [3711]あっちょさんへ

初めは１t位から始まったんですが、そのうちエスカレートして一応100tハンマーで収まりました。だからＡＨの特製ストラップも白けカラスと100tハンマーになっています。ちなみに1000tハンマーも出たことがありますが。

### [3714] Allan Hsu	2007.02.24 SAT 14:08:23　
	
hello, I have purchased the domain name , CityHunter.com

In the next 3 months, I will develop this domain name into a major Hojo sensei fan site. stay tuned.

### [3713] める	2007.02.24 SAT 12:54:05　
	
初書き込みです！１年ほど前にCHと出会い。それから、北条さんの作品にはまりっぱなしです！CHのマンガはほとんど読みつくしました。最近はCAT'EYEのアニメを見てます！
これから、EHのマンガを読んでいきたいと思います。
CH最高です！　北条先生連載がんばってください！

また、きます！

### [3712] day	2007.02.24 SAT 11:00:57　
	
カッコ良さも、怖さも、優しさも、説得力が必要ですね。
やはり、「悪｣はみんな（読者も含め）に恐れられ、嫌われるキャラであってほしいです。
今回のエピソードは「マオ皇子編」とは違ったCHが観られました。

### [3711] あっちょ	2007.02.24 SAT 07:05:18　
	
お返事ありがとうございます！
「ハンマー」ですか。確か1ｔとか、とてつもない重さだった気が・・・。
リョウはかなり打たれ強いんでしょうね。

### [3710] edmond	2007.02.24 SAT 02:53:14　
	
I feel Japanese request everything perfect, car, cartoon, TV, Japan is deserved to be learn by Chinese.

### [3709] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.23 FRI 16:26:12　
	
香と言えば一言、「ハンマー」です。

### [3708] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.23 FRI 16:20:01　
	
 [3707]あっちょさん

香の口癖というより避けざるを得ない状況にあって叫ぶのが「こ～の、もっこり男めが!!」とハンマーを振りかざす、これが口癖と言って良いのか判断がつきませんけれど……。

### [3707] あっちょ	2007.02.23 FRI 12:33:19　
	
はじめまして。あっちょといいます。
突然ですが、お尋ねしたいことがあります。

かおりといったら、ズバリなんでしょう？
なにか口癖とか、キメ台詞みたいのってありますか？
もしくは、この台詞は名言だ、みたいのありましたら
教えていただけませんか？
お願いします。

### [3706] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.22 THU 23:59:08　
	
 [3705]ミントさんへ

あ～、そうなんですか？そういえば教授がいたような……。えー！でもＣＨの小説の方はセクハラやったのは覚えてないなあ。最近、年のせいか記憶力が、がた落ちになっているんです。すみません（汗）でもやっぱりＡＨの方には出ていないのが不思議ですよね。情報ありがとうございました！


### [3705] ミント	2007.02.22 THU 20:08:31　
	
 [3703]りょうちゃんBOM!さんへ

CHの美樹は生きてますよ！
ちゃんと教授が一命を取りとめたというシーンもありますし、（因みに、これはJP連載時には載ってなくて単行本にした時に書き足しされたシーンです。完全版にも勿論あります。）最後のエンドロールで、かすみちゃんと2人で僚達を見て微笑んでるシーンもあります。

連載が終了した後に出されたCHの小説では僚が美樹の傷跡を見せろとセクハラ（笑）してるシーンもあります。
まぁ、ある意味その後の話なのですが、その小説では「槇にぃが本当に？！」という話もあるので・・・どーかと・・・。（それも先生の挿絵付きで）

AHの世界では大人の美樹はやっぱり登場しませんね～、教授や野上姉妹とかも・・・。


[3703]りょうちゃんBOM!致

CH的美树还活着!  
也有教授死里逃生的场景，(顺便一提，这是JP连载时没有刊登，出版单行本时补上的场景。当然完整版也有。)在最后的演职员表中，也有和霞2人看着獠们微笑的场景。

连载结束后CH发表的小说中也有獠为了让美树看伤疤而性骚扰(笑)的场景。
嗯，从某种意义上来说是之后的事情了，那篇小说中“槙真的吗? !”也有这样的说法·····。(而且还附有老师的插图)

AH的世界里大人的美树果然还是没有登场呢~，教授和野上姐妹也…。


### [3704] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.22 THU 19:46:19　
	
@3700

I think a good aidea!
You go to Japan, and you have only to buy English edition.＼(^O^)／

### [3703] りょうちゃんBOM !	2007.02.22 THU 17:43:16　
	
みなさんへご意見をお聴きします。

ＣＨで美樹さんが結婚式の時狙撃されますが海坊主は「あんなんでしぬようなタマじゃねえ！」といって犯人を追いかけましたよね。で美樹さんは結局、死んでしまったのでしょうか。ＡＨになって喫茶店は海坊主ひとりでやっていて、その後しばらくして引き取られた少女がミキちゃん……。美樹さんはどうしたのだと思いますか？

我来听听大家的意见。

美树在CH举行婚礼时被狙击，海坊主说“不是那种会死的球!”说着就去追犯人了。那么，美树小姐最终还是死了吗?成为AH后，咖啡店由海坊主一个人经营，之后不久被收养的少女是美纪……。你觉得美树怎么了?


### [3702] さゆりっち	2007.02.22 THU 15:29:18　
	
 [3694] hisako様
　
 [3701]で、ネームを間違えてしまいすみませんでした。
それと、tsutayaに置いてあるかは、わかりませんが、大型レンタル店なら、置いてあるのではないでしょうか。

この２ヶ月間、アニメＡＨのＤＶＤは、いつ行ってもレンタル中で、最近やっと借りることが出来たんです。
先週からは、Yahooの動画でも見れるようになったので、いろんな楽しみ方が出来ますね。

### [3701] さゆりっち	2007.02.22 THU 08:35:34　
	
 [3694] hisakos様
　
御返事、遅くなってすみません。
アニメＡＨのＤＶＤはレンタルされています。うちの近所のレンタル店「ＦＡＬＥＮＯ」では、ＤＶＤ ８（第１５話、１６話）まで置いてあります。
ＡＨは「ジャンプ」のコーナーでなく、ちょっと離れた別の場所に、「大人も楽しめるアニメ」というコーナーが設けられていて、そこに置いてあるんですよ。ＡＨの隣には「働きマン」が置いてあったかな、で、新作コーナーに、「蒼天の拳」がありました。

前回の私の書き込み、解かりづらくてすみませんでした。


### [3700] German Fan	2007.02.22 THU 02:45:56　
	
@3698

EMA is the name of the German company they buy the the (Manga) rights in Japan , they translate in German and sell then in Germany.

Lizens = Rights to sell the Manga

I&auml;ter = not now but in the future (late)

EMA是一家德国公司的名字，他们在日本购买(漫画)版权，翻译成德语，然后在德国销售。  
Lizens=出售漫画的权利  
I&auml;ter=不是现在而是将来(晚些时候)


### [3699] りょうちゃんBOM !	2007.02.22 THU 02:15:32　
	
＠3697

And and what a I&auml;ter?

### [3698] りょうちゃんBOM！	2007.02.22 THU 01:18:47　
	
＠3697

I'm sorry.I ashamed,I didn't know words your sentence. What's EMA and Lizens?


### [3697] German Fan	2007.02.20 TUE 03:36:05　
	
@3695

Yes I'm German but only a Fan.

EMA Manga Germany told me:

In 2002 they bought the CH Lizens for Manga 1-10 from Shueisha and brought them to Germany. After that they wanted the Lizens for Manga 11-35 from Shueisha but Shueisha told them the Lizens is now on Mr.Hojo personally with Coamix.

From 2002 to 2005 EMA Germany ask after the Lizens from City Hunter , F.Compo and l&auml;ter Angel Heart to Coamix but now answer.

End of 2005 the boss from EMA was personal in Japan to talk with Mr.Hojo's agent but again no answer.

(it was the time as City Hunter appear in the USA but only Manga 1-5 because of the sale-numbers)

On 2006 EMA say they doesn't want to wait longer and looked after other Manga.

For me as Fan the interesting is:

Germany has no problems with 名探偵コナン, now 48 Manga in german , ワンピース now 41 Manga in german , 美少女戦士セーラームーン or 高橋 留美子 and her Manga wow M.Ikkoku , Ranma 1/2 , Inuyaha and and and.....

是的，我是德国人，但只是一个fan。  

EMA Manga Germany告诉我:  
2002年，他们以漫画1-10的价格从Shueisha购买了CH Lizens，并将它们带到德国。在那之后，他们想要在第11-35漫画中从Shueisha那里得到Lizens，但Shueisha告诉他们，Lizens现在已经被北条先生亲自交给了Coamix。
从2002年到2005年，EMA德国询问来自城市猎人，F.Compo和l&auml;从天使心到Coamix的Lizens，但现在回答。
2005年底，EMA的老板亲自到日本与北条先生的经纪人谈话，但还是没有得到答复。
(那是《城市猎人》在美国出现的时候，但由于销量的原因，只出现了第1-5部漫画)
2006年，EMA表示他们不想再等了，他们会照顾其他漫画。

对我来说，有趣的是:  
名侦探柯南在德国的漫画没有问题，现在有48本德语漫画，OnePiece现在有41本德语漫画，美少女戦士Sailor Moon或高橋留美子和她的漫画现在有wow M.Ikkoku, Ranma 1/2, Inuyaha 和.....


### [3696] りょうちゃんBOM！	2007.02.19 MON 23:41:37　
	
hisakoさんへ

もしエンジェルハートを観たいのであれば、今Yahoo動画で１６日から全話放映中です。レンタルはまだじゃないかな？


### [3695] りょうちゃんBOM！	2007.02.19 MON 23:31:36　
	
＠3693
Entshuldigung! Sie ist Dauchmann? Ich kann nicht Douch, ihr fehler ist nur dass ich in alles einmmishcen muss.Herr.Houjo Tukasa geho¨rt nicht zuden Leuten,die versprechen nicht einhalter wu¨den.
Sie am einen Ort wiedisem zu treffen,erscheit mir fast wie nicht plan,na¨chtes Cat's eye.Siene wahren kennt niemand.Wenn der Sender uns gehofen ha¨tte,wa¨re uns diese Arbeit destimmt gelungen.

### [3694] hisako	2007.02.19 MON 20:17:50　
	
さゆりっちさん

はじめまして今晩は
エンジェルハートDVDレンタル開始されたんですか?
もしかしてTSUTAYAでもレンタル開始されましたでしょうか??それにしても何故?エンジェルハートは「ジャンプ」コーナに置かれてるのかな? 

### [3693] German Fan	2007.02.18 SUN 18:52:55　
	
@3689

Germany has only City Hunter Manga 1-10 with german language because Mr.Hojo no longer the Lizens for Manga 11-35 wanted to give in the year 2002.

Germany has now no Cat's eye , City Hunter , F.Compo , Rash and no Angel Heart Manga but France, Italy, Spain have.

Mr. Hojo is the only (Big) Mangaka it Germany doesn't have. therefore, I import all Hojo Manga from Japan (I speak no Japanese but I can see the pictures)

at the 23.3.07 Germany receive their first Cat's eye anime DVD but only with german language/Version.

德国只有城市猎人漫画1-10的德语版，因为北条先生不再想在2002年给漫画11-35的蜥蜴。

德国现在没有《猫眼》、《城市猎人》、《F.Compo》、《Rash》，也没有《天使心》漫画，但法国、意大利和西班牙有。

北条先生是德国唯一没有的(大)漫画。因此，我从日本进口了所有的北条漫画(我不会日语，但我能看到图片)。

07年3月23日，德国收到了他们的第一张《猫眼》动画DVD，但只有德语/版本。


### [3692] 天使心粉絲	2007.02.18 SUN 17:43:15　
	
這真是一部非常好看的漫畫
自從小時後接觸城市獵人後
就非常喜愛故事的感人情節
爆笑,感人
太棒了!

### [3691] day	2007.02.18 SUN 17:38:24　
	
戦争にさせないのがCHなんですね。
第16巻「チェン博士編」では、戦争になることを期待していましたが、今はこれがCHの活動だと思うようになりました。

牧村が始めた「CH」は対麻薬なんだとようやく考えるようになりました。
麻薬→やくざ→（リョウと出会って）殺し屋→（カオリも加わって）一般→（ヤンも出てきて)他国
といった感じでしょうか？

### [3690] finsternis	2007.02.18 SUN 14:08:11　
	
Kann ich Ihre W&ouml;rter revidieren?

->"Kann ich Ihre Worter revidieren?"

### [3689] finsternis	2007.02.18 SUN 14:04:44　
	
Re:3677

Guten Tag,Irene Zitzer SAN.
Can you have his works in Deutschland?

I'v read it,you can have none of Hojo's works in Deutschland.
(No.2803,2819 loglist141)

You Deutsch Freund can buy his works in Deutschland now?


Kann ich Ihre W&ouml;rter revidieren?

You should have written "Hello Mr.Hojo"
We write in order of 2nd name,1st name in Japan.

### [3688] 稲妻クロード	2007.02.18 SUN 03:15:00　
	
カメレオン、キャッアイの常連になりますねたぶん、
とりあえず、就職先は、ゲイバー、ラフレシアで、
出勤前に、花園学園で、日本語のお勉強、兼ボディーガード
シンホン、マオ、と共にシャンインに、恋するとか....

### [3687] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.18 SUN 02:18:53　
	
さてさて、エンジェルハートのＹａｈｏｏ！動画始まりましたね！私は解禁の１６日は出張だったので、今日一気に２０話まで観ました。モーション・コミックなんかも出ていて凄い賑わいでしばらく飽きることはないでしょうね。これからもちょっと色々観てみたいと思います。

### [3686] ゲンゴロウ	2007.02.17 SAT 16:07:57　
	
エンジェルハート見ました・・・

マジ泣けました・・・

人間とは・・・

正義とは・・・

北条司先生はそういうモノを教えてくれる・・・

ありがとうございます。

### [3685] まぼ	2007.02.17 SAT 03:54:23　
	
書き忘れてました。。
ＤＶＤの販売してるページのＵＲＬはこちらです。
今の時期に遅い。
もう買ってしまってますよね。
私も購入済です。
http://store.yahoo.co.jp/starrecords/anzb2041.html

### [3684] まぼ	2007.02.17 SAT 03:51:30　
	
ヤフー動画で特集が始まってました。皆さんは見ましたか？１０話まで無料なので見てみてください。
オークションでチャリティオークション（幾らになるんでしょうね）やショッピングでオリジナルステッカー付きのＤＶＤが２３％ＯＦＦで販売中。でも今なら（２/１９まで）さらに７％ポイントもらえるので実質３０％ＯＦＦで販売してました。
ヤフーって色々企画して頑張ってますね。

楽天とかアマゾンとかでもやるのかな？？



Yahoo视频开始了特辑。大家看到了吗?前10集免费，请看看。
慈善拍卖(多少钱?)

购物时附送原创贴纸的DVD打折23%。但是现在的话(到2/19为止)还能再获得7%的积分，所以实际上是以30% OFF的价格销售的。

雅虎在努力做各种各样的企划呢。


乐天和亚马逊也会做吗? ?


### [3683] しんのすけ	2007.02.17 SAT 01:06:30　
	
初めて書き込みします。
「CITY HUNTER」最高！(て、当たり前ですが・・・)
私は再放送で初めて拝見しましたが、ユーモアとカッコ良さがたまらん！
GetWildも作品のイメージとマッチしていて、エンディングも毎回楽しみでした。(笑)
北条先生、頑張ってると思いますが頑張ってください！(笑)

### [3682] BL@CK	2007.02.16 FRI 18:05:08　
	
久しぶりの書き込みです。

【久しぶりといっても３～４年ぐらいぶりですが・・・】

今日何気にYahoo!動画を見ていたら！！な特集をやっていました。
【詳しくはYahoo!動画を見てください】

また近日、原寸大１００ｔハンマーなども出品されるみたいです!!
興味津々です。

いったいいくらになるんだろう?

また気になることがあったら書き込みしようと思いますので皆さんよろしくお願いします。








### [3681] さゆりっち	2007.02.15 THU 13:55:45　
	
連続です。

 [3680]の私の書きこみ、変な余白の使い方になってしまい、すみません。
皆さん、気にしないで下さい。

### [3680] さゆりっち	2007.02.15 THU 13:48:28　
	
仕事の昼休みに、このBBSを見るのが日課になっています。
アニメAHのレンタル用DVD７と８、見ました。原作で読んでいても、香が「リヨウ、頼むわね。私たちの大切な娘を」と言ったシーンは感動しました。
私、AHで一番好きなのは、茅野夢ちゃん編です。香瑩と夢ちゃんが成長して、いつかまた、再会できるといいな、なんて思っています。その時は‥‥あ、そうだ。シンホン、今度は夢ちゃんに優しくしてあげて下さい。


うちの近所のレンタル店では、CHとCEは「ジャンプ」のコーナーに、AHは「大人も楽しめるアニメ」コーナーにあります。違う場所にあったので、最初はAHが置いてあるのも気づきませんでした。
ちなみに、蒼天の拳も「大人も～」のコーナーにあります。
　

### [3679] saeko39	2007.02.14 WED 11:19:54　
	
初めて書き込みます。いつも読ませていただき、いろいろと情報をもらってます。
今日は私から！！2月16日から何かあるらしいですよ。
http://www.ytv.co.jp/angelheart/special/index.html

### [3678] さゆりっち	2007.02.13 TUE 13:04:38　
	
バンチが休載だったので、今度の金曜日が待ちどおしいです。
ＣＨ完全版、ようやく全部揃いました。２頭身のリョウと香が、とってもかわいかったです。未公開のも含めて、イラスト集、本当に素敵なものばかりで、ちょっと高かったけど、買って良かったです。
今、どうやって保管しようか、頭を悩ませています。


### [3677] Irene Zitzer	2007.02.13 TUE 09:20:46　
	
Hello Mr. Tsukasa!

I am a real fan of your manga and loved it to read City Hunter. It a long time agi it was published in Germany.
My most favorit of your storys is Cat's Eye and I can't awayt to the day it will perhaps publishes here.
And I hope you will made a lot of your adorible manga.

Best wishes
Irene Zitzer

### [3676] タバコ	2007.02.13 TUE 05:45:03　
	
中国のファンです！よろしくね・・

### [3675] りょうちゃんＢＯＭ！　	2007.02.13 TUE 01:08:34　
	
↓すみません、「だｍｍ対」は「団体」です。

### [3674] りょうちゃんＢＯＭ！　	2007.02.13 TUE 01:04:59　
	
 [3673]寂しがり屋さん

あなたのしていることは「掲示板への禁止事項」に含まれると思われます。「利用規定に基づき許可されている利用者および第三者の情報を掲示板を通して入手し、利用者以外の個人あるいはだｍｍ対に対して有償無償問わず提供すること」これにひっかかっていると思います。

[3673]怕寂寞的人  
你做的事情被认为包含在“公告栏的禁止事项”里。“通过公告栏得到根据利用规定被许可的利用者以及第三者的信息，对利用者以外的个人或者是对mm有偿无偿提供的事”我认为是与此相钩的。


### [3673] (削除)	2007.02.12 MON 19:53:57　
	
(削除)

### [3672] さくら	2007.02.11 SUN 20:19:29　
	
北条先生へのメッセージです。
先生は、すごいです。ＣＨが好きですが、初期の頃の、
設定が、後半と違和感否めず違ってきているのを除けば、政治や、動物保護法、その他色々の、幅広い知識を、絡めての
事件考案がうまい！実在する麻薬、ＰＣＰの話や、
銃についての、知識、銃器などの、リアル感ある描写、
本当に、頭の良い、方だな～と感心するばかりです。
ユカといた時の、エアバックの話、些細ですが、車の知識も
いるし、何でも知っていて、書ききれませんがなんて博学な方なんだろうと尊敬します。
ある、作家さんの、銃の描写なんて、見てられませんでした。
スコープもないのに、照準が出ていたり、おもちゃの様な
描写で、是非、北条先生をっ見習って欲しいと思いました。
（あ・そうすると、パクリになって問題ですね汗）

最後に、花言葉まで、知ってるというか、そんなピタリと
くるのを、調べられるのがすごい！花なんて山ほどあるのに！
ホトトギス｢永遠にあなたのもの｣幅広く、博学で、それを
漫画に生かせられる先生は、すごいです！
だから、何度も読めるのだと思います。
知識や、調べようともしないで、マフィアだの、なんだの
出してる漫画には、笑ってしまいます。
矛盾が多すぎとリアリティに欠けて(笑)
プロなら、北条先生くらいの博学に、なってから、そういう
の取り扱って欲しいなＷと。
先生の目の描写は、ＡＨになって格段に、上手になったな～
と思います。目だけで、心理描写が出来るなんてすごい！
これからも、博学で、頭のよい先生、絵の上手い先生、
応援しています。ＣＨ大好きです！

### [3671] day	2007.02.11 SUN 11:53:26　
	
「花園学校編」と「カメレオン編」に出てくる悪役に懐かしさを感じました。
ひさしぶりに[CH]の悪役を観た気がしました。

### [3670] chikka(Eastern Shizuoka)	2007.02.10 SAT 23:29:26　
	
ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲの脚本スタッフとして参加していた星山博之さんが２月７日に６２歳で亡くなりました。
星山さんと言えば８０年代にはサンライズ関係の多くの作品に関わっていて、その他にも数多くのアニメの脚本を書いていました。星山さんが関わった作品は以下の通りです。
ジェッターマルス　ムーミン　さすらいの太陽
ど根性ガエル　マグネロボ「ガ・キーン」
超人戦隊バラタック　キャプテン・フューチャー
科学冒険隊タンサー5　ザ☆ウルトラマン
無敵超人ザンボット3　無敵鋼人ダイターン3
機動戦士ガンダム ∀ガンダム　無敵ロボトライダーG7
太陽の牙ダグラム 新世紀GPXサイバーフォーミュラ
新世紀GPXサイバーフォーミュラ11
新世紀GPXサイバーフォーミュラZERO
銀河漂流バイファム 銀河漂流バイファム13　
超力ロボ ガラット 機甲戦記ドラグナー
最強ロボ ダイオージャ　蒼き流星SPTレイズナー
太陽の勇者ファイバード 覇王大系リューナイト
それいけ!アンパンマン　しましまとらのしまじろう
クッキングパパ 爆走兄弟レッツ&ゴー!!MAXおまかせスクラッパーズ
戦え!超ロボット生命体 トランスフォーマーV
トランスフォーマー 超神マスターフォース
平成天才バカボン かりあげクン　おそ松くん
うる星やつら 妖精ディック ムーの白鯨　ゲッターロボ號　ゴッドマジンガー　シティーハンター
ひみつのアッコちゃん[第2作]　ゲゲゲの鬼太郎[第3作]
超時空要塞マクロス おれは直角　鉄腕アトム[第2作]
バケツでごはん　Gu-Guガンモ わが青春のアルカディア
無限軌道SSX　ダーティペア　
機動警察パトレイバー[テレビ版] パチスロ貴族銀
ヴァンパイヤー戦争
かなり多くの作品を書いていたのだなあと感心すると同時に驚きを感じました。謹んでご冥福をお祈りいたします。


CITY HUNTER的编剧星山博之于2月7日去世，享年62岁。  
星山先生在80年代参与了很多sunrise相关的作品，此外还写了很多动画的剧本。星山先生参与的作品如下。  
Jettermars Moomin　さすらいの太陽  
ど根性Gael Magnerobo "Ga Keen"  
超人戦隊Bharatak Captain Future  
科学冒険隊Tanser5 The Ultraman  
無敵超人Zambot3　無敵鋼人Daitarn3  
機動戦士Gundam ∀Gundam　無敵ロRoboto RiderG7  
太陽の牙Dougram 新世紀GPX Cyber Formula  
新世紀GPX Cyber Formula 11  
新世紀GPX Cyber Formula ZERO  
銀河漂流Byfam 銀河漂流Byfam13　
超力Lobo Garratt 機甲戦記Dragnar  
最強Lobo Daiohja　蒼き流星SPT Raisner  
太陽の勇者Fiberd 覇王大系Unite  
それいけ!Anpanman　しましまとらのしまじろう  
Cooking Daddy 爆走兄弟Let's&Go!!MAXおまかせScrappers  
戦え!超Robot生命体 Transformers V  
Transformers 超神Masterforce  
平成天才Bakabon かりあげクン　おそ松くん  
うる星やつら 妖精Dick Muの白鯨　Getter Robo號　God Mazinger City Hunter  
ひみつのAcreちゃん[第2作]　ゲゲゲの鬼太郎[第3作]  
超時空要塞Macross おれは直角　鉄腕Atom[第2作]  
Bucketでごはん　Gu-Guガンモ わが青春のArcadia  
無限軌道SSX　Dirty pair　
機動警察Patlabor [TV版] Pachislot貴族銀  
Vampire戦争  
写了相当多的作品，在佩服的同时也感到惊讶。谨为您祈祷冥福。


### [3669] フィンスターニス	2007.02.10 SAT 17:58:31　
	
 [今週は休載]
「グ・ラ・メ」掲載号だったので、個人的には休載で良かったかも知れませんが。

前回3652でも書きましたが、休載の時期としては妥当だと思います。
しかしそれだけに前回も書いたとおり、もっと盛り上がる切り方で終わらせて欲しかったですね、先週号。

個人的には先々週号の「阿香がカメレオンを変えるか、それとも逆に食われるか」の方が盛り上がったと感じます。


しかし、「グ・ラ・メ」座談会とは…。
正直、もうバンチ自体まで嫌になってきました。

### [3668] りょうちゃんＢＯＭ！	2007.02.10 SAT 16:57:43　
	
 [3667]HIKI先生　
掲示板で他の人を指すときは必ず「さん」か「様」をつけましょう。中国語で「先生」に値する言葉です。それから、文章がちょっと違っていたので書きますね。「すぐＡＨをダウンロードしましたが、まだ見ていません」です。私も中国語をすごく勉強したいので（でも広東語）何かあった時、教えてくださいね！

[3667]HIKI老师  
在公告栏上指别人的时候一定要加上“先生”或“様”。用中文来说，这是当之无愧的“老师”。还有，文章有点不一样，所以要写。“马上下载了AH，但是还没有看”。我也很想学习中文(但是广东话)有什么事的时候，请告诉我哦!


### [3667] HIKI	2007.02.10 SAT 16:02:59　
	
私は本物ですよ～中国人です。
3659に「私達はいっしょに好きな人を支持するようにしよう 」これはもちろんです。
すぐAHがdownloadしましたが、またみません。

### [3666] (削除)	2007.02.08 THU 21:13:19　
	
(削除)

### [3665] Ａ・Ｈ大好き	2007.02.08 THU 20:11:00　
	
久しぶりにこの掲示板に書き込みました。でもやっぱり緊張します。Ａ・Ｈが好きな私にとっては続Ａ・Ｈのアニメが見たいです。Ａ・ＨはＣ・Ｈのようなアニメオリジナルの話がなかったので見たかったな。ところで「YouTube」という無料動画サイトで「angel heart ?」と打ち込んで「Search」のところをクリックするとアニメのＡ・Ｈが見れますよ。さらに上の文章の？に算用数字を入れるとその数字の話を見ることができます。(例えば「angel heart 7」と打ち込むと第7話が見られる)

### [3664] 稲妻クロード	2007.02.08 THU 00:07:05　
	
香の最強の武器は、笑顔、
リョウの笑顔も、最高、
シャンインも、笑顔がいい、
海坊主のガハハハ、最高、
笑顔、最強、最高！！

### [3663] もんち	2007.02.06 TUE 15:18:00　
	
かな～り久しぶりのもんちです（＾－＾；）、こんにちは！たまに拝見させていただいてたんですが書き込みするのはかなり久しぶりです。ＣＨが大好きな私ですが最近レンタルでＣＥのＤＶＤを借りてからＣＥにハマリ中です。エンディングのダンスはいつ観てもセクシーですね（＾－＾）今さら！と思う方もおられるでしょうが、海原ってＣＥにも出てたんですね（笑）。それと瞳さんの声優さんがアン○ンマンと一緒の方だったのも驚きでした。あぁ～早く続きが観たいなぁ。 
